濕疹我真係屌你老母咩

日日都俾濕疹折磨.
好番兩日又發起，好啦，戒曬口啦，乜都唔食啦，朋友夜晚去玩 我就要規律地返屋企訓覺啦， 啲咩煙酒蒲吧嗰啲全部唔關我事啦.

其實都只係想同其它後生仔一樣多姿多彩啫，又唔得.
做到曬醫生叫我唔好做嘅嘢 乜乜柒柒
到頭來咪又係番發.
咪又係周身痕周身潰爛, 咁你想我點啫？
係唔係要逼死我先安樂？
玩我玩到咁盡，上世係殺人犯？
今世還？
保濕保濕，日日用45分鐘搽藥膏搽潤膚膏都算好有恆心喇呱.
咁個仆街身體又唔識得滋潤下？

利申：27歲仔 純發洩 唔排除日後尋死

我有個Friend都係咁 不過佢有濕疹之餘佢條脊椎仲有事.... 想帶佢一齊去游水衣返條脊椎 講完先醒起佢有濕疹... 真係兩頭唔到岸

唔游得水?

我明呀屌 唔撚斷尾既

唔得
濕疹唔游得泳池水
然後香港海灘太污糟

斷尾我就真係唔夠膽諗
但起碼唔好每個月都番發得唔得
天氣變少少又嚟料

嘩屌
真係唔敢想像濕疹幾撚辛苦
我由細到大都好少病
呢啲dna缺陷聽講係無得斷尾，
要個環境去令身體變返正常
之前聽過個case係去其他地方生活半年啲病已經好返好多

住香港就真係唔好彩

係
個個都話外國生活 就會冇敏感呀呢啲問題
可惜我冇幸去外國
同埋就算外國居住 返香港咪又番發
都唔係解決辦法

聽講痛